「跪求」求婚大作戰 *日版*粵語配音

心血來潮想睇翻求婚大作戰
但係一直揾唔翻tbb配音
最好有高清版 唔係都唔拘既
Btw 無意中望左眼大陸版同韓版 真係冇眼睇
呢套野根本同美女廚房一樣 萬中無一

唔係侵權比人封左咩
利申：試過

好似17年j2重播過
有冇巴絲有backups

多謝巴打

唔得喎 佢話我加載失敗 試埋轉線都唔得

試過chrome 同edge都唔得 反而用手機就得

我用電腦試先 但係好似唔得

留名

兩個試曬 唔得
佢個ckplayer 話加載失敗

等我搞搞先 唔該巴打